要求增加block人上限到3000

連登咁撚多on9仔
睇一個post分分鐘到block到10個
1000個點夠
依家睇到啲on9仔講野都block唔到 好撚辛苦
唔該加下block人上限啦

其實只係年齡同假膠5毛問題
近期係地鐵成日見到d10幾歲既細路上連登。。。。
仲要周圍同d 朋友講

樓主你柒少陣啦 唔啱意見又block 幾多上限都冇用啦

要求block人人數比錢就可以增加，睇死樓主孤鳩寒一定唔會買

要求削減block人上限至100，增加上限要畀錢買

希望連仔開返個單機模式俾樓主

一般會員 = 上限 1000
LIHKG+ = 上限 2000

上限想加到3000 可以叫連囝開個叫 LIHKG++

入post之前已經有

樓主單機啦

wa diu, 我左block 544

4000就差唔多

呢個係連登五毛戶口數字估算

我做錯咗啲咩要扑我

做咩扮潛龍，定你係龍仔分身

支持, 太多垃圾會員

3000果時 你又要加夠4000

1000個剩係煩膠五毛都唔夠用